Bienvenu sur mon Teste:

Pour pouvoir lancer le projet, il faut tout d'abord lancer la commande: npm install

Ensuite, lancer la serveur locale du projet avec: npm run dev

Pour la partie teste unitaire: npx vitest

